冇事就話有個護士女朋友識幫洗傷口供樓好

到依家有事就話不如見少啲驚痴咗啲菌返屋企

你老味.

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

好彩樓豬冇女朋友
如果樓豬有女 仲要係護士
比佢知道佢係出面打生打死 番黎隻佬咁嫌棄佢
真係不如推樓豬去武漢算

護士朋友 聽日記住罷工

你係咪誤會咗我

自膠
你條女保護你姐

好想同護士女朋友晚晚瘋狂做愛

估計你智商唔過80

巴打有冇興趣去做下智力測試

擺明樓豬係女護士...

點睇樓主都係女個個啦，你係咪調轉左呀

對唔住
半夜load唔到

有女朋友已經好好

分手
罷工

仔可以唔見
工唔可以唔罷

利申: 已入會

我叫左佢辭職